{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000102498",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 블루비치펜션"
    },
    "text": "ブルービーチペンションは大川海水浴場に位置しており、最近客室及びバーベキュー場をリニューアルして再オープンしました。 ペンションは大川海水浴場のビーチにとても近く、マッドフェスティバルが開かれるマッド広場も隣接しています。 バーベキュー場は美しい風景と一緒に素敵な思い出を作れる場所としてお客様におすすめされています。 また、訪問者は客室の清潔状態と社長の親切なもてなしを称賛し、ルーフトップバーベキューを利用できる利便性も良く言及しています。 入室時間以降に到着する場合は、あらかじめご連絡をお願いする案内もあり、メゾネットタイプという特徴と、お子様と一緒に訪問する際の安全に留意する必要があることをお知らせしています。 すべての客室では迅速かつ便利なインターネット利用が可能であり、愛する人と一緒にバーベキューパーティーを楽しむことができる海の眺めバーベキュー場を提供しています。 バーベキューの利用時間は入室時から23時までで、利用場所は屋上バーベキュー場と1階バーベキュー場です。 炭とグリルの料金は4人基準で20,000ウォンであり、追加人数に対しては1人当たり5,000ウォンの料金が加算されます。 駐車はペンションの裏にある共用駐車場で可能で、大川海水浴場、マッドフェスティバル、ジップトラック、スカイバイク、石炭博物館、冷風浴場、レールバイク、開花芸術公園など様々な周辺観光地の距離が明示されています。 移動時間は、車を利用する場合を基準としていることを示しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ブルービーチペンションは大川海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのリニューアル内容は何ですか？",
            "answer": "最近、客室及びバーベキュー場がリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションは大川海水浴場のビーチに近く、マッド広場も隣接しています。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴のバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は美しい風景と一緒に素敵な思い出を作れる場所です。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "訪問者は客室の清潔状態を称賛しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間以降に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室時間以降に到着する場合は、あらかじめご連絡をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と場所はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室時から23時までで、利用場所は屋上バーベキュー場と1階バーベキュー場です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は4人基準で20,000ウォンであり、追加人数に対しては1人当たり5,000ウォンの料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車はペンションの裏にある共用駐車場で可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には大川海水浴場、マッドフェスティバル、ジップトラック、スカイバイク、石炭博物館、冷風浴場、レールバイク、開花芸術公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "移動時間はどのくらいですか？",
            "answer": "移動時間は車を利用する場合を基準としています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 451
    }
}